{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70586&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도수에뇨펜션"
    },
    "text": "海辺に位置するペンションで、海上橋まで徒歩5分の距離にあります。 幻の島、済扶島の中に位置し、周辺の名所である海上橋、済扶ランド、鷹岩などが楽しめる良い場所です。 周辺には済扶ビーチランドと済扶島海上ケーブルカーがあり、より便利に利用できます。 また、全谷総合水産市場にも車で8分で行けます。 入室は5時以降で、退室は11時以前です。 電子レンジも備えられており、ご使用いただけます。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできます。 利用時間は7時から22時までで、20時に申し込みが締め切られます。 最大人数を超えて入室される場合には不可であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りもできません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には海上橋、済扶ランド、鷹岩などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから海上橋までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ペンションから海上橋までは徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には済扶ビーチランドと済扶島海上ケーブルカーがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は7時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 323
    }
}